有冇人記得呢個youtuber

突然醒起呢條友
上youtube已經搵唔到佢啲片
記得佢有條片標題係「冇樣你收得皮」
係個口靚妹黎 有冇人記得

睇到第3句以為係日和

日和

補充：佢啲片成日帶口罩同變聲

係咪著住校服？

好似一時時著。齊陰拉左負離子
太耐喇 唔太記得

以前中學師妹

佢冇拍youtube喇

新會然

新新地又舊舊地啦